特朗普淆底

點淆底法
係咪唔收中國關稅？

樓主應該ive仔靠Google 翻譯D英文

你睇唔到佢想市場冷靜咩

我冇話過佢唔收稅，佢宜家只喺想兜，等市場知道佢唔想打貿易戰，為市場降溫

ive仔喺咪講緊你自己

you idiot

今次就要睇市場受唔受佢呢套

好在d熊無過夜
而家個市真係今日唔知聽日事

點睇 佢意思都係打撚硬wor 你comprehension 拎咩？

Ive仔，你點理解？ 點睇都睇唔出佢唔想打囉 ，又同上次稱帝咁，以為人地真係支持？

小偷

侵侵扮傻架咋

我睇落係解：

我地好多年前已經一早俾班白痴搞到輸咗場同支那既貿易戰爭。 我地戰敗咗既收場就係龐大逆差兼俾支那知識侵權， 我地唔可以繼續落去。

兩睇： 可以話降溫， 又可以話挑起美國人復仇心。

政治說話不嬲唔會講到咁死俾人民自己解讀， 睇邊面多人d

佢宜家明顯喺為自己做嘅嘢聲明唔喺打貿易戰，而喺解決逆差同智識產權

佢咁做冇非都喺想市場唔好恐慌

語言偽術嚟

你reading 攞咩?

有冇諗過 由佢選到總統果一刻 所有野都要買對家，買大眾對家

你以為唔打貿易戰？佢偏要打

巴打沒錯

佢選到之前 大家睇野都好似有filter 咁
選到之後 夢醒 還原基本現實
Upstream 搵夠 Downstream 埋單
#We are all downstream

你都識講 語言偽術喇 咪姐係打撚硬囉
佢洗撚理個市場恐唔恐嚇咩
最尾果句幾強硬 we cannot let it continue 呀

樓主D ive仔柒左仲要死撐好撚好笑

事在必行

仲有幾多好友喺到

你不如睇下你自己個標題先喇 好嗎

精神分裂

咁即係淆低定唔淆呀

佢要解決逆差喺事在必行，至於點解決就要睇同中國傾成點

屌 你地係度咬文嚼字做乜鳩 唔通加多個a and the就會有好大分別咩

佢一早已經打破常規 就算失言都冇問題

我覺得中國應該跪硬

係輸呀 係而家輸緊幾千億逆差一年
侵侵: 我要拎返本來屬於美國既野

無線報500B做五百億，痴線

同有班連登仔 M = 萬 一樣咁 on 9

事事但但係咁架啦

學好啲英文先學人出Post啦

唔撚係掛

以為財經台D巴絲打學歷同語文能力係緊次於學術台, 廢極有個普, 點知

未學好英文就撲出黎柒

樓豬閱讀理解好似有啲問題
明明好易明

我覺得對大陸嚟講其實又係一次愛國洗腦教育同埋豎立敵人挑動鬥爭轉移仇恨嘅機會
再加埋習近平啱啱先至連任開順手改咗主席任期限制
大陸不嬲政治重要過經濟
所以冇咩理由會對美國讓步
結局就會係兩個大國兩敗俱傷，歐日韓執雞

唔會執到雞 侵侵一定會逼佢地歸邊 你話佢地會揀邊面

好明顯佢串緊人啦
樓主你jm9，食錯藥定五毛?

樓主

夜期爆番 600點 痴線

美股熊市已確認，無得兜嫁喇。齊齊等hihi啦

似係
鬼到仆街

其實大家都係等談判

唔係嘛

中國人唔係東亞病夫

billion真係好多人搞錯
試過聽醫生講野 都搞錯billion係億

同尋日好似好強巿底一樣，假身來ge

仲要隔兩日夜 .... 行邊一邊真係唔知

billion 是十億

政府賺撚左 138 billion = 1380億

op英文是咪只係夠理解第一句？

短期都係上落市，除非貿易戰講和，帶起新升浪破頂，五個月內三次大調整已經撚死好多人，睇下連登仔今年輸錢既人多就知

香港好多個股已經高位回左20%，根本就好熊

Ive仔英文咁差點算

你英文好撚廢

樓主佢呢食雞唔食雞皮，食橙食埋啲橙皮

另外，美國總統特朗普在Twitter發文指，沒有和中國處於貿易戰，因為早在多年前已輸了，現時貿易赤字達5000億美元，另有3000億美元的知識產權被盜，不能再讓情況持續。

宜家到底喺邊個唔識英文

即係一撚定要支那跪係度含先有得傾

侵侵:好撚耐之前輸左，今鋪一鑊贏撚番晒

中國今次未必咁快就範，呢場口水戰有排磨，個市都有排chok
你望下恒指夜期同美期就知咩事

Trump個post令市場知道佢就算點亂嚟都唔會攬炒，個市冇幾耐就上翻哂嚟

樓主仲死撐緊？

弱智

IVE仔你縮返入你間IVE講解你D IVE偉論啦

其他IVE仔應該會認同你

世上總要有D低智力既人做下賤奴隸工

樓主，就係你呀

10000蚊人工都比多你呀低能仔

英文廢唔緊要 自己做多啲功課先屌人啦

原來仲要出post撐自己

眾人皆醉你獨醒呀？

低能弱智仔

你睇到中国官員、媒體，同埋CCTVB鋪天蓋地嘅肉緊反應，就知侵侵擊中敵人要害！

垃撚圾
出post話Trump Trump淆底
點知入面啲tweets 全部都係Trump Trump好firm咁話要解決貿易問題

淆底正衰仔

特朗普淆唔淆底我唔知 我淨係知樓主淆緊底

兩次衝出嚟柒

爻唔爻底就佢先知
但我第一次見他在shita 講的語氣無以前咁强硬
係唔係死狗就要睇日後發展

唔想打貿易戰既睇到佢爻底，想打既睇到佢強硬，trump trump 真係天才，一句說話取悅哂兩邊既人

佢今次比強國大到喇

睇tvb新聞都quote呢段野話trump想為件事降溫，但除左第一句口氣無咁硬，後段好似無想停既意思，大家對文字既理解有冇差咁遠

有無人講得係5毛先會叫特朗普
正路香港人係叫返英文Trump

樓豬係咪睇唔明段英文?

原來中文都唔識睇...

你個標題話佢淆底 邊度有淆呀請問

叫"侵"

Cap晒水啦，打閪咩

以為呢啲質素嘅post 喺cc 台先見到
不如樓主返去cc 台啦好嘛

佢講trade唔trade war果段根本係9up
講500b同theft 話we cannot let this continue先係立埸

係咪我問題，睇極都係覺得佢想強調美帝對中國有極大trade deficit，所以關稅戰中國一定輸，唔明點睇到係淆底

正常識英文都係咁理解

你睇翻佢Trump之前講咩
佢喺講過打trade war未必喺壞事，打就唔會輸
而今次佢見到個期市跌緊成600點，佢即刻喺開市前出文，話唔會打貿易戰，但點都要解決逆差問題，冇之前嘅語氣咁強硬，目的明顯喺幫市場解溫，同時又講到明要解決逆差，咁樣唔喺淆，咁喺乜嘢

唔明點解上面一大班人睇啲唔睇啲就亂咁屌

係啊 個個都睇唔明 得你睇得明 得你識英文 眾人皆醉你獨醒 你好叻叻丫 得未？

好過你亂鳩咁吠

"錢就打唔打都蝕咗，我而家要止蝕甚至反賺，咁你話我會唔會打？"

段嘢擺到明就係帶出"事在必行"四個字
呢啲過份解讀又懶critic真係好似啲新鮮出爐dse 雞思考模式
我唔理你幾多歲啦 總之成件事好低b

樓主真係讀ive?

你睇翻佢Trump之前講咩
佢喺講過打trade war未必喺壞事，打就唔會輸 <- 呢個有無source reference 下?

你既意思係佢之前語氣好強硬但依嫁無咁強硬,
所以你覺得佢淆?

可能各人有不同睇法
我覺得佢語氣一樣好強硬

Trump and Ive Jai 淆唔淆底我唔知

我就一定淆緊底ga la, 唔知星期5會大跌定小跌

奢望會升中

支持樓主